港人講地有個咁嘅post

自己睇下港人講地呢條link

社會上不管任何立場的傳媒中人，都要求大家看到、聽到任何傳聞時，都要「先FACT CHECK」，後轉發，不要一看就信到十足十，更不要因為和自己立場相近而盲目轉發。

做乜鳩連港人講地都係咁講話要fact check咗先，而唔係直接話警察冇可能會做呢啲嘢，又或者直接搵證據證明無發生過？

淨係得犯咗法嘅人
先至會第一時間問對方有乜嘢證據
仲調轉槍頭話受害人無企出嚟
因為佢哋知道受害人冇可能會企出嚟

記唔記得嗰陣班狗都話爆眼女義士冇企出黎？
你哋又知唔知爆眼女義士點解企唔到出嚟？
有冇去佢啊妹個post度睇班狗對佢地做咗啲乜嘢？
根本佢哋就係對班女仔做咗同樣/更加過份嘅嘢
所以先至知佢哋冇可能企出嚟
所以佢哋而家需要做嘅嘢就係壓制社會嘅言論
就開始派人帶起強調fact check嘅風氣
令大家覺得
係喎，真係冇人企出嚟喎
然後就覺得係假嘅
民眾壓力自然就會消失
最後佢哋就贏咗

再諗下連登最近又係咁吹返要fact check咗先嘅呢種風氣
而家仲要成班人去跟住敵人所講嘅嘢去做
你哋唔覺得好奇怪咩？

列寧講過：當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。
你哋到底咁聽話做乜？係要俾藍絲讚，定係要贏啊？

連登有幾多狗係到mon住？
isp email好難有咩家下？
狗隊有30000人，我當淨係得5000人有啊
連登都仆街啦

唔好以為只要唔係P牌
就可以信得過
但都唔好俾敵人利用你嘅警惕
有大量唔同嘅資訊出現
令民眾極容易畀人帶風向
呢個就係冇大台嘅缺點

成日講外媒外媒，冇人叫你拎呢啲嘢去做外國文宣啊，而家淨係要大家知道有呢件事發生，然後警惕同類事件啊。

屌你老母將軍澳咁大件事，但所有關白色箱嘅post竟然都冇乜人理，仲有班人話要fact check。

咁注重fact check，其實乜都唔洗做啦， 因為班狗做嘅嘢根本有一大堆係證實唔到，但你哋係咪就咁當冇發生到？
而家係要班狗自己企出嚟澄清，定係要我哋幫佢哋查埋案？

諗下啦
佢哋要唔畀你哋睇到嘅話，又有幾難？
點解佢哋要畀你哋睇到？
就係想你哋知道：你哋睇到都冇乜所謂， 你哋又fact check唔到嘅
反而會令你哋會覺得邊有咁蠢，又或者咁呢鋪冇可能係真嘅。

當真係有真嘢出現，你哋都會覺得係假。

唔好成日以為班狗好蠢
有時見到有人以為加密咗
班狗就睇唔到
連我都想笑
更何況班狗？

係，班狗係有蠢人
但係都只會有蠢人會出名
其實入面有好多精英
淨係講網絡安全及科技罪案調查科
都已經屌打好多連登仔
好心你哋就唔好咁輕敵啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

三毛又想散播fake news主意

啱啊
fake news啊
班狗撳得住啲證據
就代表冇發生
你有冇睇爆眼女義士個post？
知唔知佢屋企人俾班狗做咗啲乜？

爆眼都咁樣
更何況強姦同埋死人？

根本你個心態就係當班受害者係condom
只要唔係發生係你身上
咁就唔緊要啦
只要當事人冇出黎
就當冇事發生啦

成日話冇fact check就係fake news
dllm你唔用輿論壓力迫班狗出黎講
又有邊個fact check到呢幾單嘢？

而家你哋係到幫班狗
去達成佢哋嘅目的啊

你話我三毛
你鐘意就講啦

冇行動post 根本就唔關fake news事
有邊個上連登
會淨係睇一個post就off
更何況係唔係fake news
你都未證實到

反正你哋都只係當人哋係condom
你哋永遠唔會明白當事人有幾絕望
為咗生存
喺度避東避西
連自己嘅公義都爭取唔到

然而你哋就喺度講話佢地單嘢係fake news

好，講fact check咗嘅
新屋嶺嘅傷者已經被證實咗
咁你哋又做咗啲咩？

連美國記者為佢地所做嘅嘢
都多過你班仆街

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書